假設香港可以公投獨立，你會唔會支持同性婚姻？

會
唔會

死撚開啦死基佬

希望一夫多妻

睇左幾次都唔明可以公投獨立同同性婚姻有咩關係

行撚開啦死gay佬